[13000] 簽名及廣傳等侵侵追債到支爆

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳依幻衫！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

黎M 攰到想食都要踢post

想死

又卡住左係 86000

係啦

push

呀呀呀
血崩啦
簽名啦

已簽